INVENTARIO DEL LABORATORIO AMBIENTAL GEODATA
 GeoData es un laboratoorio ambiental  para la toma de muestras, análisis y monitoreo en 4 matrices ambientales: calidad del aire, ruido, agua y suelo.

 INTEGRANTES:
 Katherine Bibiana Villa Rojas
 Willington Ortiz Torres
 Ana Adalia Niño Fernández
 Juan Diego Vallejo
 Anderson David roldan Peña

ENLACES:
Proyecto en jira
https://ktvilla.atlassian.net/jira/software/projects/GEOD/boards/1
